全香港店鋪請將門口所有CAM記錄保存

黃絲既鋪請盡量加多一兩個鏡頭對準馬路或可停留泊車地點！
聽日究竟呢個政權係咪網上流傳所講，可以絕到既地步，搵人放炸彈，侮蔑示威者，聽日就會知！驚唔驚？人人都驚！但係唔能夠驚，要死既都只會係一陣間既痛！怕左唔出黎，就慢長既痛苦世世代代香港人永不能抬頭！

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門